點解黑警咁享受與民為敵？

因為呢1兩個月加班費，少則五位數字，多則六位數字啊屌你！！

壓力大仲可以打市民發洩啊屌你！！

所以成日都話俾人起底，壓力大，又要繼續做。

食得鹹魚抵得渴啊，仆街黑警！

我𨳒你老婆，𨳒你細妹，𨳒你家姐啊死黑警！！

存在感囉